知道咗今日邊個手足攞氣槍出嚟

點解會係你啊

就是她了

國王的新衣

就是他了

後面條女自愧不如

泄露國家機密...

笑撚死左

.....